一份HEA工做終身職業，明唔明智？

小弟有個TOP-UP 垃圾PHYSICS系 DEGREE
以前打PART TIME 或者畢業後番FULL TIME
都係番D好辛苦 而且要瘋狂OT既工
宜間做銀行文員 日日都要OT 無哂私人時間
所以希望番一份HEA工
可以用番工既時間去娛樂 然後用工餘既時間去追求自己既夢想

加上我無家庭負擔 只要人工唔算好低就OK
各位師兄 師姐有無介紹?有份HEA工 就可以改變我成個人生
聽講保安好HEA 但好似話太後生既人唔考慮
THX~THX~THX~THX~

又係 pure science 受害者

文員都要瘋狂OT

銀行文具都咁忙？

曬銀紙

咩post?
同埋唔好諗住hea成世啦，可能會後悔。

住邊區 我做緊份好hea 但得13K

一生人可以搵到份hea工真係好幸福

有冇諗過你只係宜家想要份hea工,十年後你係咪仲想要份hea工?
但十年後你想搵非hea工應該幾難

13K唔錯啦!

Hea工未必有得長做

咩工？

我果份好hea
利申: 銀行文員

明智
冇家庭負擔
唔洗買樓
梗係去做自己想做嘅野

保安而家好多都12個鐘一更
你唔夠時間追夢

返緊份工好辛苦!

識食一定係港鐵/中電/天文台

邊有咁勁入到去

你點確保到係終身？

定如果你聽日被炒你就會結束你嘅生命？

唉 又要開工

你屋企有幾千萬物業留俾你梗係做得過

太hea=浪費時間=比朋友睇唔起

唉 屌 好忙